# Javascript 

## Composition
L'html est lu comme une strucutre hierarchique d'élement ( node ).   
Les nodes peuvent etre maniupler comme des objects.   

Le parent ( root ) est [window](https://www.w3schools.com/jsref/obj_window.asp).   
Js connait les infos du browser via l'interface [navigator](https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/Navigator).   
Les infos concerncant l'affichage est disponible dans l'interface [screen](https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/Window/screen)     
